申訴專員公署：我冇收過CSI，面罩護目鏡都分到十個

即刻買返先

五蚊咁抵

其實，申訴專員公署有幾多人？

120

唔怪得要主動調查

二 零二 零 至 二一年度申訴專員公署所需的薪金及開支預算為 1 2 7 , 856 ,000 元，較二零一九 至二 零年度的修訂預算 增 加 437 ,000 元，而較二零一八至 一 九年度的實際開支增加 6 , 3 1 0 ,000 元 。

呢啲部份係咪有需要高薪養廉?

監警會啲垃圾都成億，佢唔算貴了

二 零 二 零 至 二 一 年 度 獨 立 監 察 警 方 處 理 投 訴 委 員 會 ( 監 警 會 ) 所 需 的 薪 金 、 津 貼 及 其他運作 開 支預算為 1 0 0 , 9 2 9 , 0 0 0 元 ， 較 二 零 一 九 至 二 零 年 度 的 修 訂 預 算 減 少 4 , 5 3 0 , 000 元 ， 而 較 二 零 一 八 至 一 九年 度 的 實 際 開 支 增 加 2 1 , 7 3 0 , 0 0 0 元 。

申訴專員=公務員首長級薪級表薪點8

由2019年4月1日起 295,150

同決策局常任秘書長、警務處處長、廉政專員 同級

二零一九至二零 年度的撥款 較二零一八至一 九年度的修 訂預算增加 1,670 萬 元 ( 2 1 . 1 % ) ， 主 要由於須
增 聘 人 手 ， 以 提 升 研 究 組 和 審 核 組 的 能 力 、 加 強 資 訊 科 技 支 援 及 推 廣 宣 傳 活 動 ， 以 及 在 二 零 一 九 至 二 零
年 度須支付一筆過開 支以製作新一輯電視劇集 。

拍劇都笠水

狗務署長
廉政專員
高薪係有嘅
邊撚度養廉

作出黎呃你班傻仔

同有法治一樣

立法會行政管理委員會要咁多做咩

過去3年，立法會秘書處(「秘書處」)職員的編制及薪酬如下：
財政年度 職員編制 職員薪酬
2019-20 687 468,824,000

秘書處保安人員的常額編制及薪酬如下：
107 41,560,000

趙慧賢主動調查

進行中的主動調查
2020年3月5日
懲教署生產的口罩的生產、分發和點存安排
2019年11月14日
康樂及文化事務署對公眾泳池公眾授泳活動的規管
2019年7月10日
私家醫院低收費病床的使用

前二姐查黑警